3 已完約 想出機 續約/轉台可

求offer
telegram:

只轉台不續你留黎做乜 講到明係3